記得將你喺場上習得嘅技能配俾同路人

經過呢幾日，相信好多朋都已經脫離咗新手村
知道邊度要放哨、邊度要收風、點樣先唔會進退失據

喺呢啲之前其實仲有好多簡單啲嘅嘢

例如邊啲口罩眼鏡先有用
邊啲遮有用邊啲冇用
生理鹽水要點用
水源要放喺邊先方便前線去救熄催淚彈
場地地形嘅安全點、 危險位置
有咩捷徑搬運、走佬快

越簡單嘅知識越重要，越要分享俾同路人
佢唔敢上，好可能係因為新手唔識
唔識嘅人都提下佢，呢啲時間冇人會reject你
攞出嚟分享，配埋技能點比佢
越多人有信心，我哋支援嘅人越多，勝算越大

仲有時間休息、調整心態。我哋要贏埋佢！！

推

法國黃背心運動的 8 堂課